### LUT SPC 2017 harjoitustyö

Tämä on Lappeenrannan teknillisessä yliopistossa kesän aikana suoritettujen olio-ohjelmoinnin ja tietokannan kurssien harjoitustyö.

Repository sisältää kaiken harjoitustyön aikana kehitetyn Java koodin sekä sql tietokannan. Harjoitustyön dokumentaatio ja työn demovideo löytyvät tämän repon dokumentaatiokansiosta.

Ohjelma kehitettiin Eclipse kehitysympäristössä ja toimiakseen ohjelma vaati ehdottamasti Java 8 (1.8) ajoympäristön toimiakseen kunnolla, sillä ohjelmassa on hyvin paljon käytetty Java 8:ssa tuotuja lambdoja, metodi referenssejä sekä stream apia. Lisäksi ohjelma tarvii toimiakseen JDBC driver Java paketin. Kaikkien näiden pakettien pitäisi löytyä valmiina tästä reposta ladatusta ohjelmaprojektista.

**Ohjeet repositoryn lataukseen ja ohjelman suoritukseen**

Kloonaa repository tietokoneesi hakemistoon oheisella terminaalikomennolla
>> git clone https://NikodemusTKT@bitbucket.org/NikodemusTKT/teemut-harkka.git

Tai lataa repository käyttäen kehitysympäristösi versionhallintatyökalua

Avaa ladattu repositoryn Java projekti Eclipse tai muussa kehitysympäristössä


Yhteydenotot

_teemu.tanninen@student.lut.fi_

